同個fd交換左ac 你同我答

但係冇交換身體

係你問我答呀屌你老母

有咩好問

不安

既然你咁誠懇我就答你啦
冇人同你交換